醒訓 睡眠質素差

訓覺前會不停諗野，要15-30分鐘先可以入睡
訓個時又好易發夢
到朝早聽到小小聲就會醒，醒咗仲要訓唔返
昨晚1點訓，今朝6點幾7點去個廁所就眼光光，個腦好似開左咁，閂唔到，無晒睡意。

只係想問下有冇人同我一樣，會唔會有方法改善下.....

訓咁少，我真係唔想死住

metoo